[{"content": {"id": 102, "source": ["hospital ABC"], "dataset_type": "private", "dataset": "batch", "body_part": "ABDOMEN", "image_path": "gs://test-bucket-neu/sedi_xray/1.2.840.113845.11.1000000002112327984.20200919163035.1469089-1.2.392.200036.9125.3.371001678076.64950229872.35563002-1.2.392.200036.9125.4.0.253701035.3823304741.1688686668.dcm", "labels": [{"classification": "edema", "labelled_by": "Sra. Maysa Caldeira", "labelled_date": "2021-09-21", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "hernia", "labelled_by": "Ana Julia Lopes", "labelled_date": "2021-10-13", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "covid19", "labelled_by": "Srta. La\u00eds da Costa", "labelled_date": "2020-07-25", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "hernia", "labelled_by": "Luana da Concei\u00e7\u00e3o", "labelled_date": "2021-02-01", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": false}, {"classification": "tumor", "labelled_by": "Cau\u00e3 da Concei\u00e7\u00e3o", "labelled_date": "2020-06-27", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "mass", "labelled_by": "Maria Eduarda Carvalho", "labelled_date": "2020-02-28", "labelling_method": "physician", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "mass", "labelled_by": "Dr. Enrico Fernandes", "labelled_date": "2020-07-04", "labelling_method": "ml_model", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "edema", "labelled_by": "Dra. Lara Sales", "labelled_date": "2020-10-20", "labelling_method": "physician", "classification_type": "binary", "value": true}, {"classification": "mass", "labelled_by": "Olivia Souza", "labelled_date": "2021-02-02", "labelling_method": "physician", "classification_type": "binary", "value": false}]}, "publication_timestamp": 1626970523.777106}]